入黎分享下你做兵仔既經歷

我對住啲收兵既娘娘真係頂唔順
又唔係對人有意思 就成日叫人做依樣做個樣
就好似條友個早餐明明買比自己食
娘娘想食就直接比埋佢食 自己就無左份早餐食
仲要下下唔比返錢人 呢啲女人好意思咩
每日見到啲兵仔咁樣就覺得可憐

有無兵仔係好享受架？
又或者做兵既慘痛經歷？

On9邊有兵仔知道自己係兵架
仲諗緊條女係咪有咩難處未同佢一齊
諗緊咩時機表白咋

我做咗兵至現在大約兩年，
每次都隨傳隨到，任勞任怨，
經常都陪娘娘傾通宵計，
基本上就係佢肚入面條蟲，
有時仲會教下佢收兵嘅方法，
可以話係兵入面嘅軍師嚟，
我心知同娘娘無可能，
所以只希望可以做到軍師，
服務娘娘，為娘娘出謀劃策。

有啲娘娘都唔知自己做緊娘娘收緊兵

蕭叔叔自爆服咗10年兵役，唔知佢可唔可以上嚟分享下呢？

行英國時間為娘娘服務